#
 
ชุด
ทดสอบ
ภาวะเจริญพันธุ์
เพศ
ชาย
ตรวจ
บ้าน
Trak
 
#
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
บริษัท
ผลิต
ชุด
ทดสอบ
นับ
จำนวน
อสุจิ
น้ำเชื้อ
ตรวจ
ภาวะเจริญพันธุ์
เพศ
ชาย
ล่าสุด
รับรอง
สามารถ
วาง
จำหน่าย
ชุด
ทดสอบ
สามารถ
ทำงาน
เชื่อมต่อ
สมาร์ทโฟน
ชุด
ทดสอบ
ประกอบ
กระเปาะ
เก็บ
ตัวอย่าง
น้ำเชื้อ
แท่น
เหวี่ยง
กระเปาะ
ตัว
กระเปาะ
ลักษณะ
กระจก
ใส
ออกแบบ
ปลาย
กระเปาะ
เรียว
แคบ
เครื่องหมาย
บอก
จำนวน
อสุจิ
กำกับ
ข้าง
เก็บ
ตัวอย่าง
น้ำเชื้อ
เพียง
นำ
กระเปาะ
วาง
บน
แท่น
เหวี่ยง
ทำ
เหวี่ยง
เกิด
แยก
ชั้น
น้ำเชื้อ
ทำ
เหวี่ยง
กระเปาะ
เก็บ
ตัวอย่าง
น้ำเชื้อ
ตัว
อสุจิ
น้ำเชื้อ
โดน
แรง
เหวี่ยง
หนี
ศูนย์กลาง
จน
กระจุก
ปลาย
กระเปาะ
ทำ
ผู้ใช้
สามารถ
อ่าน
ค่า
จำนวน
อสุจิ
ดู
ปริมาณ
อสุจิ
แยก
ชั้น
เทียบ
ขีด
เครื่องหมาย
ที่อยู่
บน
กระเปาะ
แบ่ง
ค่า
วัด
ระดับ
อิง
ประกาศ
ระดับ
ต่ำ
ล้าน
ตัว
มิลลิลิตร
ปานกลาง
ล้าน
ตัว
มิลลิลิตร
ดีเยี่ยม
ล้าน
ตัว
มิลลิลิตร
ขณะนี้
ชุด
ทดสอบ
ทดสอบ
ใช้
งาน
จน
รับรอง
สาธิต
ใช้
งาน
ผลิตภัณฑ์
งาน
ทว่า
ตัว
ที่ทำงาน
คู่
อนาคต
พัฒนา
จน
สำเร็จ
ตัว
สามารถ
บอก
ค่า
จำนวน
อสุจิ
ผู้ใช้
อ่าน
ค่า
นอกจากนี้
เก็บ
ข้อมูล
ผู้ใช้
จำนวน
หา
ค่าเฉลี่ย
วัด
มัน
เปรียบเทียบ
ผู้ใช้
แต่ละ
รู้
ตนเอง
จำนวน
อสุจิ
น้อย
ค่าเฉลี่ย
ผู้ใช้
อื่น
พื้นที่
ใกล้เคียง
ข้อมูล
แนะนำ
แก่
ผู้ใช้
ปรับปรุง
สุขภาพ
ดี
ถือ
ตอบ
โจทย์
ปัญหา
ยุ่งยาก
ลำบาก
ผู้ชาย
เพียงแต่
ประหยัด
เวลา
เดินทาง
ตรวจ
ห้องปฏิบัติการ
เท่านั้น
แก้
ปัญหา
คน
รู้สึก
เขิน
อาย
ตรวจ
คน
อื่น
สั่ง
จอง
ราคา
ชุด
ละ
ดอลลาร์
ตัว
ระบบ
ใช้
งาน
ภายใน
เดือน
ตุลาคม
ปี
ที่มา
Sandstone
 
Diagnostics
 
Trak
 
FDA
 
Trak
 
Trak
 
WHO
 
Trak
 
FDA
 
Sandstone
 
Diagnostics
 
Trak
 
Sandstone
 
Diagnostics
 
Trak
 
iOS
 
Android
 
medGadget
 
MobiHealthNews
 
